[最新] 內華達州有票站人員被告密涉嫌捏造非法選民住址

nv可能反cup

反擊時間

Fc?

一早爆左好多

為左追求自由民主而選舉舞弊

滅黨啦屌佢老母民煮黨

佢地認為侵侵係獨裁者,破壞民主,所以選舉舞弊係為左拯救民主

種票種到無所不用其極

連登左膠點睇？

嘩嘩嘩, 系統性舞弊
今次拜登跳落哈德遜河水洗都唔清

Jail Biden

Jail Biden!

仲有Jailary Clinton

滅黨算啦屌

咁唔通地址真係寫個墓地咩